速龍係夜襲部隊?

日頭完全唔見

日頭熱

咁撚少速狗，日日撚狗 狗都會攰架嘛
抖下好正常
大家記得幫手用雞蛋洗佢地衫

其實唔會有太多速龍，體能訓練各方面都有要求

事實上我估佢已經連平時無訓練開既都用黎做防暴，如果抗爭曠日持久對警察肯定係不利，佢哋只係打份工但係抗爭者係同你搏命